上訴!!! 727 元朗自治區反對遊行通知書

申請人鍾健平獲發反對光復元朗遊行通知書，將於明天出席有關申請之上訴委員會聆訊。

日期:2019年7月26日
地點:油麻地梁顯利社區中心
時間:下午二時正

我要上訴！

官黑勾結 上訴都冇用